人誰無過？粉絲們聯署簽名希望迪士尼重新接受 James Gunn

在昨日的突發消息表示，《Guardians of the Galaxy》導演 James Gunn 因多年前的不雅言論遭到 Disney 解僱。消息傳出後隨即引起各界震驚，畢竟 James Gunn 的玩笑是十年前發生，如今卻被人重新找出來，引起一片譁然及批評也是無可奈何。但是總會有人認為 James Gunn 的玩笑罪不致死，始終人誰無過呢？因此一位 James Gunn 支持者 Chandler Edwards 便發起請願，希望迪士尼重新接受 James Gunn，請願現在已獲得超過 30,000 個的簽名支持。同時在 Twitter 上亦有不少網民都對這次事件發表意見，希望迪士尼重新考慮一番，更連不少參與 Marvel 電影的演員如 Dave Bautista、David Destmalchian、Patton Oswalt 也在社交媒體上為 James Gunn 作辯護。

支持

因為佢拍嘅電影好睇所以有戀童傾向都可以無視？

波蘭斯基姦咗個14歲嘅女演員
之後畏罪潛逃咗去法國返唔到美國
條友都大把行內人為佢辯護請願

道德淪亡

人誰無過咩野姐 ，迪士尼又無話佢有犯咩法，咁事實係佢既言論的確同迪士尼呢個兒童品牌有衝突，炒咪炒囉，都唔明有咩大不了，依加又唔係得你一套GOTG養住公司

最好辦法係比James Gunn拍完GOTG第3集再搵人閹咗佢應該可以服眾

網上言論同現實罪行比?

我自己算中立，無話支唔支持炒James

就快到30萬
希望真係可以re-hire

抵死 自己攞黎